細菌戰

儲起每日自己同寵物嘅排洩物 廚餘 垃圾
週街放 遍地開花
日日隨地吐痰 打乞嚏同咳唔好um住
我要沙士2.0

我要全港烏煙瘴氣

哎呀
空氣咁惡劣唔帶口罩點出街呀

病死街頭

最新攬炒法：全民感冒

無錯 攬炒 要死一齊死

今日開始日日沖凍水涼再開行冷氣吹

咪撚on9 病撚晒點打仗

戰力大減喎 唔太好

合法和理非反極權方式
周街都病菌 連藍絲都被逼參加

倒夜香

啲廢老好易病

on9 你自已病撚左先 到時同自廢武功有分別? 實傳染到佢地ga la?

流感潮將至
我唔打流感針啦

全民亂拋垃圾散播病毒 18區垃圾站分屍
去街市買哂d活死雞豬牛亂掉
到時等全香港3萬隻黑警黎做清潔工
到時疫症一爆發 理西你蒙面法咩
攬炒咪攬炒 其他地方出哂旅遊警示
到時全港禁止出入境
睇下你死定我死
屌你老母

pish

老解會唔會好似澳門咁落嚟執垃圾

養真老鼠咬死班過街老鼠

咪on9啦好冇

直接丟俾啲popo啦
解鎖毒魔法

sor 囉

淋popo屎水！